# Part 2. REST  
В компании «А» возникла потребность в хранении и управлении учетными записями  
пользователей. Задача по реализации данных потребностей выпала Вам. Необходимо реализовать REST сервис отвечающий следующим требованиям:  
1. данные пользователя, которые будут хранится: Фамилия, Имя, Дата рождения, email и пароль;  
2. пароль пользователя должен храниться в безопасной форме;  
3. функции, которые должен предоставлять сервис: добавление пользователя, удаление пользователя, поиск пользователя по email;  
4. использовать InMemory реализацию базы данных (т.е. хранить данные в памяти);  
5. приложение необходимо реализовать на одном из языков Java 8, Groovy или Kotlin c использованием стека технологий Spring не ниже версии 4.  
### Build and run
```sh
$ mvn package
$ java -jar target/part2-1.0.jar
```
### Using
Acceptable media types: application/json, application/xml.  
Add user:  
`POST: http://127.0.0.1:8080/users`  
Find user:  
`GET: http://127.0.0.1:8080/users/example@mail.com`  
Delete user:  
`DELETE: http://127.0.0.1:8080/users/example@mail.com`  